Напишите скрипт, получающий в качестве аргумента путь к CSV-файлу и выдающий в STDOUT следующее:

- посчитать общий профит с точностью до цента

- найти самые лучшие продукты по продажам, по количеству продаж и по профиту соответственно

- найти самые худшие продукты по продажам, по количеству продаж и по профиту соответственно

- найти средний срок доставки товара клиенту

- найти стандартное отклонение от среднего срока доставки товара клиенту

- посчитать и вывести в CSV-файл продажи, количество продаж и профит по каждому продукту
